有無人用過ZA Card增值PayMe/PayPal?

有無6%回贈？

有

paypal有得用debit card卡增值咩? 好似一定要銀行戶口轉賬

試過用paypal Link ZA Card比錢。增值唔知

頭先睇過搵唔到有地方可以用ZA CARD增值, 剩係可以買野, 咁其實即係消費, 有6%唔出奇